［紅色熱狗云伯打手警告］咪撚再回共諜陳云既post

打一段野短時間內出分別有三個post

要求admin搬撚哂去政事台

你班熱狗俾啲骨氣啦屌你老母

五毛分化要根據，所以狂推陳雲黃毓民

時事台應該係討論有咩行動可以做
依家有一半post都係互屌！！

五毛帶風向

分化議題 Bye

又話不分化？？？？
本土運動宗師都分化
想點

問題係佢個個都屌
屌泛民無問題，唔好連學生會又屌，普通人又屌
之後佢班hardcore信徒又出黎講永鑾基本法
續你老母咩

佢其實講得岩，我地一定唔可以同林鄭談判，五大訴求，係咁多，做唔到既林鄭政府等仆街啦

啱佢老母
19講得好清楚
高質過佢100倍

陶傑：科大學生會提出談判原則的決定很聰明

佢話唔應該接受訪問，唔應該除口罩。咁做既係泛民第十二梯隊，係鬼
咁係未屌緊梁義士係鬼啊佢係人都屌架

其實學界都算係咁，而且條底線設得岩，好多人都俾標題誤導左

一靜少少啲人就黎分化 真係好柒煩
陳雲 熱狗 前熱狗好心打完仗先出黎得唔得 好煩

冇誤會
條仆街共諜開名屌大學生

佢應該指大家誤會學界

當然, 陳雲都係明屌學界

見到呢條柒頭皮post 一定要直接屌柒佢
佢今日先笑完梁義士係泛民，你食屎啦

佢呢個帖真係無食藥
但係我地都要keep住提學界要小心林鄭奸計，呢條友有往積可尋

唉，梁義士太衝動了，好希望佢吉人天相

熱狗想復辟參選
當然要靠搞分化
唔係點會搶到選票

屌, 我睇漏左, 自

唔撚係掛有冇圖

依家係云伯打手想唔清淨
唔撚屌柒啲分化仆街共諜
咪真係會分化囉

根本冇傾餘地, 林鄭做唔到就收皮, 唔好比佢挾"學生意見"同"民意"黎脫身

咁睇得起陳雲

假假地都做過何地平下屬
唔係唔當共諜咁睇小佢呀

天琦：憑乜嘢要香港人去同佢傾

私怨撚，我天琦講嘅照po嫁。。。

我記錯，佢無話係泛民，不過都無尊重人，人地犧牲一切企前面，你係度指指點點話人假港獨？咩叫真呀？永續基本法呀？同信守諾言既中共傾呀？由中共坐上客陳雲去傾呀？屌，好撚嬲

去喇熱狗

條廢老真係好煩

走喇熱狗

痴撚線 私怨撚眼裡只想分清咩人係咩派
其他唔理

但天琦唔會唔同意見就人身攻擊
同onQ選嗰陣都冇互屌
PlanB時同青政俾仆街云伯熱狗屌到爛都冇反擊

云伯呢？
屌你老母總之唔同意見就出賣背叛皇天擊殺
仆街分化撚共諜

仲有呢個

呢啲撚屌神棍，要見一獲屌一獲

無熱狗出現大家好團結
熱狗一出，個個互屌
你條撚樣仲同人講割蓆？
走喇分化撚，走喇熱普城

熱普城屌獨派就會用「偽獨派」、「急獨派」呢d字眼

佢自己就無條件日日接待中共來使，又去做坐上客，人地而家要嬴佐兩個要求先肯傾都唔俾。講到尾就係佢要做袁世凱，只有佢可以同敵人傾，傾完個結果就係佢做香港大總統，收皮啦。

其實呢大家傾文宣都好地地
根本同左膠無關。
自從熱普城出現就帶風向搞到手足互屌
你話熱普城唔係分化撚，咁邊個係？

14年都係咁
呢班人

係好多人見熱出po 諗都唔諗就屌
先惹嚟互屌

對於陳雲呢啲一時講人話，一時講鬼話既人，唔好理就得

因為陳雲fb其他post都係垃圾黎
之後班教徒走哂出黎，話所以要永續基本法
心諗做乜鳩

14年雨傘係乜都爭取唔到，但之後天琦梁遊dq 點解無人撐呀？

係因為撚屌陳雲分化，全部人灰唔理政治呀。依家難得團結佢班撚屌又出黎分化，今次唔可以再重覆上次既錯，一定要屌走班撚屌

岩睇自然會去fb睇

貼上黎屌國師分化果d自己最撚分化

可以憎佢哋嘅我對佢個人都無咩好感
但講得有道理嘅嘢點解又唔聽吓
我哋都係為香港好，咪當佢哋係政治人物咁利用佢哋講得啱嘅嘢囉
事實上而家國際都係想香港有基本法
永唔永續就係另一個問題了

理想係咁
但係佢啲教徒唔係咁諗
不斷走出黎屌人